港島線，南港島線，將軍澳線服務暫停

source : Now TV